# Тестовое задание для фронтенд разработчика

## Список с фильтрами

Написать одностраничное приложение с одним роутом.
Список с фильтрами.

### Требования
- Заголовки списка кликабельны, действие при нажатии – сортировка.
- Фильтры разделены на группы: строка поиска, дата регистрации, баллы. Группы состоящие из нескольких инпутов могут быть свернуты.
- Фильтры ограничены максимальным и минимальным значениями. Лимиты в файле `search_limits.json`. Кнопка сбросить очищает фильтры до мин. и макс. значений.
- Фильтры принимают значения из адресной строки (формат не важен, в качестве примера параметры указаны в виде JSON строки).
- Между фильтрами "И", то есть условия должны совпадать для всех фильтров сразу.
- Поиск регистро-независимый.
- В левом нижнем углу блока фильтров отображается количество отфильтрованных пользователей.

Задание оформить в отдельной ветке. Назвать ее на ваше усмотрение, например: имя_фамилиякандидата, и приложить пулл-реквест.

![Список с фильтрами](./design/test_design_expanded.png)
